牛角師唔該入一入黎

屌啦星等咗3個鐘都未有得食
有冇咁誇張

返工放lunch排
收工就差唔多入得

去牛頭角食牛角

牛頭角沙頭角都唔去，以後都唔去

好有前瞻性

用app排啦

今日係皇室堡8點無聊攞張票仔都要等17個

牛角包都整到

用開金會員卡多數去到就有位

食夠萬綺雯先有金卡

次次都係用金卡拎位
好快有得入